有冇一啲靚仔明星暴肥左仍然好靚仔的例子

我只是想到里安納度狄卡

奇洛李維斯都肥過但好快瘦返

薑圖

無 基本上一肥就走樣

leonardo肥咗成個廢中咁

黃秋生最多係型，湯鎮業真係似廢中

肥苟

肥恭